Test 003 - # Check apt execution order


playbook: ansible/provision.yaml

  play #1 (localhost): Provision system	TAGS: []
    tasks:
      Check if 'os_family' is supported	TAGS: [always, os_family]
      Check system_user exists	TAGS: [always, user]
      Check configured dpkg architectures	TAGS: [always, apt]
      Configure i386 as a valid architecture	TAGS: [always, apt]
      Update apt-cache	TAGS: [always, apt, cache]
      Upgrade default packages	TAGS: [apt, upgrade]
      Install packages from default repositories	TAGS: [always, apt, install]
      Create keyrings directory	TAGS: [always, apt, keyring]
      Setup Docker source	TAGS: [apt, docker, source]
      Install Docker	TAGS: [apt, docker]
      Add user to the Docker group	TAGS: [apt, docker, user]
      Setup Spotify source	TAGS: [apt, source, spotify]
      Install Spotify	TAGS: [apt, spotify]
      Setup Codium source	TAGS: [apt, codium, source]
      Install Codium	TAGS: [apt, codium]
      Install nVidia prerequisite drivers	TAGS: [apt, nvidia, steam]
      Replace apt sources.list for nVidia drivers	TAGS: [apt, nvidia, source, steam]
      Install nVidia drivers	TAGS: [apt, nvidia, steam]
      Install Vulkan/32-bit dependencies	TAGS: [apt, steam, vulkan]
      Install Steam	TAGS: [apt, steam]
